［認真討論］有無巴打教下路點樣對付白衫棍佬

係咪要即時組隊，4人一組，
2個去捉佢手，1個去捉佢腳？
剩低1人去搶走佢手上武器？

P牌亂up 199
但真係好嬲，可以點？

香港帶電槍防身都犯法

講真棍唔驚
但要放佢哋有刀

佢地做咩我地都可以做咩

因為而家係無法律時代

咁樣放幾百個黑社會周走都無後果

講乜撚野法律

香港社會只係剩返人身安全呢樣野

高爾夫球棍

免費元朗接送歸家服務
元朗西鐵站咩出口好？嗰頭唔熟
有冇練武之人或者大隻佬組隊？ 有對打經驗最好
4點半至9點, 我住得比較遠, 有巴打絲打可以接手既話幾夜都得

裝備建議
唔好黑衫或者白衫, 任務係送人返屋企 唔係做焦點，雖然我會著灰😂
口罩？
單車/防割手套
長遮
短棍？插係背囊
白色衫或其他更換衣物
急救用品

帶多件衫、手套、基本急救用品呢啲係入備

記得有套戲

出自少林足球

當你諗住要制服佢戈時你已經注定會比人打到仆街
定係你係d身經百戰嘅高手？